係屋企執到張美心$200晚市券

大家覺得應該點樣處置？
dum左佢？
去食$201蚊？
定有其它更好方法？

唔使加錢一定食咗佢，同拎民建聯d串禮物一樣

食撚左去唔好蝕啦

你唔食佢未淨賺兩舊

唔記得講，佢係2月4-29號
好明顯係呢排唔掂

我估係免費得返黎緊
應該係呢個月生意差嘅措施
限期去到2月29咋

我都好驚呀
到時美心未奶野，我奶野先咪好笑
呢期有張咁嘅券，肯定勁多廢老

宜家食可能4-5人份量
遲啲食可能係7-8人份量

親你依加屋企樓下有就食埋去，行遠左蝕腳骨力

賣比藍絲

只限堂食呀屌
可能想搵人充撐下場面

樓下早幾年做唔住執咗
命仔緊要
決定掉咗佢/賣俾藍絲

你啱，小心駛得萬年船
都係dum咗佢/賣俾藍絲好啲

MX 好食呀

100賣俾藍屍,
之後用200幫襯黃店

問清楚先
到時又話咩要食1000先減200嗰啲就頂你個肺

堂食再放自備外賣兜算

無限幾錢先用得嘅話
咪拎幾個膠盒同保暖壺去
嗌兩碟小菜
仲未夠數就整碗白飯
掃晒落盒打包
倒埋壺茶落保暖壺拎返屋企攤